突發 楊千嬅ig被盜用

原來係因為咁
所以張RIP圖消失左

Hack 你acc 出句Rip？

佢話post rip先係盜用

收皮啦

核突到

小心好似譚伯咁嘅下場呀

笑撚死 佢唔出呢個po會仲好啲

自從佢致敬完之後
做咩都有陣柒味

學台仔? 「沒 被盜」

核突到呢

柒撚到......本身都無乜人提起，依家又想成話焦點話題
佢老公咁樣點條明路俾佢老婆行呀

fb : IP來自你個人名義註冊sim卡

千嬋 : 本人sim卡被盜用，已到警署報失

以後唔撚睇

邊個咁大整估

好撚柒啊 屌你老母~

尋晚立會live好似聽到千嬅把聲。

唔係喎 啲人好似話佢like咗hocc個post

有咩證據 你講內部消息係冇用

收撚皮啦

刪除「R.I.P」發文令粉絲失望 楊千嬅：明白我的人會明白
【明報記者林蘊兒澳門直撃】日前一名反對《逃犯條例》人士在商場墮下身亡，楊千嬅曾在Instagram上載「R.I.P」字句，疑向死者致哀，可是後來被發現刪除。King Jer娛樂台facebook發現自稱是千嬅多年的忠實粉絲們留言，表明對千嬅做法失望，揶揄做法是「彈弓手」，甚至怒斥會棄掉她的CD到垃圾站。

楊千嬅昨晚完成澳門站世界巡迴演唱會後，在後台嚴肅回應，她說：「件事已過了幾日，此際不想再回應，惟一我想表達就是由始至終我都是那個楊千嬅，明白我的人就會明白我。」她避談有否擔心事件惹歌迷不快，強調自己由始至終都一樣，明白她的人自會明白，更相信時間可以證明好多事情。

千嬅更表示：「人生面對好多不同事，希望每個人都活出更好自己，平時楊千嬅係點處理就係咁處理。（是否繼續勇字行頭？）從來沒有甩過！只是遇到不同的事就擺在不同位置。」

昨晚King Jer娛樂台在社交平台聲稱收到該粉絲要求，不想再因留言令事件發酵，於是決定將有關post刪除。

咪就係明為錢跪低囉仆街

好心啦

其實她

係香港。過灑氣

係大陸。紅唔起

仲成日吸focus 來做乜

On9

cheap撚過譚伯

兩舊都係屎

On99

今日報失sim卡
唔通尋晚
大家誤會了
大和解

咁嘅屎橋都諗得出

大腦被盜用

好撚肉酸

是但啦，好撚肉酸啊大佬，柒撚到

洗唔洗呀

由佢沉底啦

食屎啦！

佢證明到佢呢十年都冇上過網
我就信佢講嘅野啦

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

然後又 unlike 返

呀嬋會去大陸開巡迴演唱會

丟架

唔會信

兩邊不是人

我聽女朋友隔離屋條金魚講，我唔知有幾真啦
條金魚係丁子高間公司做gm
內部消息係楊千嬅出rip想扮貼地攞返失去既人氣，但係夜晚諗清楚都係想奶共賺人仔就del左
佢自己都係訓醒先知咁做柒左

屌你老母，此地無銀

唔通佢有份入立法會

都唔係因為刪rip
係楊千嬅比大陸人發現佢ig 有like hocc post

利申 幅圖喺微博搵到

記唔記得HA前線爆煲果時 幫D仆街高層拍濕鳩片鼓勵前線攞彩

我覺得就無為咁樣迫, 暗中示持咁佢都叫努力過
點都衰唔過630狂奶果班

我覺得仲柒

根本想食兩家茶禮

對自己好失望

終於有圖

轉名啦絲打

佢老公on9 夠竟係唔係公關黎
做到咁柒都有 弱智架喎

想繼續裝傻 卻又無力受折磨
盲目到不計後果

千華

柒撚到

好撚柒呀屌你

有料就唔使食軟飯啦

推個老婆出黎巡 勁撚辛苦

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

咁多位都要幫手推一推啊 比更多人睇到

又一個偽人

唉 宜家係大陸開演唱會都唔洗咁阿

[member]由02開始鐘意，之前敬禮已經失望過一次，今次死心，唉。有心打既，海外+香港+台灣都夠。

member]

今次好似係因為佢like咗hocc個post比大陸人屌
樓上有圖

like個post都咁撚淆底

樂壇人瑞收皮啦

從頭到尾都唔鍾意佢啲歌

好心啦 想奶共就揀定
依家兩頭唔到岸呀柒頭

偽人一般都唔會理，佢地只不過戲子，一係沈默一係風吹邊面就擺邊面，俾有權人士迫兩迫天翔龍閃式轉軚都仲得

記住土共去每撻地方滲透都係先滲企業滲媒體滲偽人方便洗腦威迫，之後先滲政府，係簡單但好有效

好彩我唔睇娛樂野唔睇戲唔聽歌，啲偽人野對我冇乜影響

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz